有冇人呢個星期 keep 住每日都有順豐包裹未領取既電話？

仆佢個臭街每日早上都有個咁既電話，第一次都仲算去到接駁去公安度。

old news is so excited

我都知 old news，往時間唔中都有一次，但今次係由星期一到今日每日都有一次打黎話有份順豐包裹未取會唔會密左 d？

琴日check到順豐個電話嚟自西藏，仲留埋言。

我每日都從美國打入。

少左單比上頭捽緊數

每日都有電話打嚟話咩一件未取，將今日退回，但唔知咩事，同埋同我啲貨都冇關係

詐騙電話嚟㗎傻豬

唔係順豐，最近收個電話係中國移動話要cut 我電話明明我用數碼通

呢個好笑